要幾頹先可以而家一個人坐係西九海濱

個心好痛

成日有d男女係到攬頭攬頸 揸下又錫下咁
睇見都眼淵 扑野返屋企啦 屌你老母

我都自己一個坐左喺度

幾頹先可以一個人坐係觀塘海濱

我最頹試過係柏麗大道慢行一個鐘先行完

觀塘海濱都幾多人自己一個坐
我係其中一個

巴打 我都係

我一唔開心就去觀塘海濱坐 坐一陣就好快無野

估唔到有咁多同道中人

你哋睇唔到佢哋身邊有人姐

目測西九得我單拖

慘

係幾頹嘅

九龍城碼頭

我都成日坐觀塘海濱 一有心事唔開心有煩惱都會去坐
有時見到有條頹矮毒嘅我可以say個hi

我成日坐將軍澳海濱

相認啦你地

毒撚same